如果你想让腹肌更有轮廓，你就需要运动，所以除了举重和平板支撑外，还可以进行抬腿、X人仰卧起坐或交替仰卧起坐。 如何练出六块腹肌(甚至是八块腹肌)Sara Chodosh, 2020年9月4日，| 
 更多的员工被雇佣，同事们得到了加薪和晋升。 我从5年的午夜清洁飞机中学到的|matthewheimer | 2020年8月30日|财富 
 美国邮政署的拖延威胁到避孕措施，大阪直美(Naomi Osaka)重返法院，工作妈妈们在加薪和升职方面落后了。 远程工作的妈妈们得到的加薪和升职比爸爸们要少 
 相反，他们会分析升职是如何获得的，给谁升职以及为什么升职，并制定一项道路计划，以确保他们能更快地获得加薪和声望。 “成长型思维”学者Carol Dweck的前学生已经确定了一种新的成功思维 
 州调查人员表示，县教育办公室本应发现甜水公司的一些错误，尤其是与加薪有关的错误。 审计发现甜水镇官员蓄意操纵财务威尔·亨茨贝里2020年6月23日圣地亚哥之声报道 
 他的妻子去世了，他们有了孩子，他想专注于做一个父亲，所以他停下来抚养孩子。 与弗雷德·阿米森咖啡谈话:谈《波特兰迪亚》，会见奥巴马，以及泰勒·斯威夫特的伟大|Marlow Stern | 2015年1月7日|DAILY BEAST 
 这些勇敢的人在冰冷的海水中沐浴，以迎接2015年的到来，并为慈善机构筹集资金。 与北极熊一起潜入2015年极端分子|James Joiner | 2015年1月1日|每日野兽 
 我们高高兴兴地把蛋酒举到空中，彼此拥抱，用跑调的声音唱着歌。 最令人困惑的圣诞歌词解释(视频)|凯文·法伦| 2014年12月24日|每日野兽 
 因此，随着深夜的大门向她关闭，斯雷特不得不降低自己的野心，以提高自己的知名度。 重启珍妮·斯雷特事业的好奇的小贝壳|卢克·霍普| 2014年12月15日|每日野兽 
 我们聚集在一起只有一个原因，那就是筹集资金来帮助实现这个梦想和目标。 理查德·普赖尔如何击败比尔·考斯比并改变美国|大卫·亚菲，斯科特·索尔| 2014年12月10日|每日野兽 
 我用尽全力喊了好几次，但都没有用。 格列佛游记|乔纳森·斯威夫特 
 他们决定对他们发动一场进攻战争，并投票决定招募90人! 《每日历史与年表》|乔尔·蒙塞尔 
 牧师目不转睛地盯着一点; 把他所统治的国家，提升到世上最伟大的顶峰。 牧师的炉边卷3 4 |简·波特 
 为了应付这笔巨额开支，大臣们不得不想出各种办法筹集资金。 拿破仑的那几个小元帅| R。 p . Dunn-Pattison 
 霍德森知道他的任务非常重要，他会去救一个仆人或扶起一匹倒下的马吗? 红年|路易斯·特雷西